msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: gestureDuplicate 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-05 12:00+0700\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-08 16:21+0800\n"
"Last-Translator: 完美很难 <1872265132@qq.com>\n"
"Language-Team: English\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.8\n"

#: __init__.py:28
msgid "&Check Duplicate Gestures"
msgstr "检查重复手势(&C)"

#: __init__.py:31
msgid "&My Gestures Management"
msgstr "管理我的手势(&M)"

#: __init__.py:44
msgid ""
"Check for duplicate input gestures (single tap), My Gestures Management "
"(double tap)"
msgstr "单击检查重复手势，双击管理我的手势"

#: __init__.py:58
msgid ""
"My Gestures Management (single tap), Check Duplicate Gestures (double tap)"
msgstr "单击管理我的手势，双击检查重复手势"

#: CheckDuplicateGestures.py:41
msgid "Duplicate Gestures"
msgstr "重复的手势"

#: CheckDuplicateGestures.py:47
msgid "Found {} duplicate entries. Select an item and click 'Open' to fix."
msgstr "发现 {} 个重复条目。选择一个项目，然后单击“打开”进行修复。"

#: CheckDuplicateGestures.py:58 mygesturesManagement.py:70
msgid "Gesture"
msgstr "手势"

#: CheckDuplicateGestures.py:59 mygesturesManagement.py:71
msgid "Function"
msgstr "功能"

#: CheckDuplicateGestures.py:60 mygesturesManagement.py:72
msgid "Context"
msgstr "上下文"

#: CheckDuplicateGestures.py:67
msgid "&Open Input Gestures"
msgstr "打开按键与手势(&O)"

#: CheckDuplicateGestures.py:69 mygesturesManagement.py:83
msgid "&Close"
msgstr "关闭(&C)"

#: CheckDuplicateGestures.py:119
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: CheckDuplicateGestures.py:123
msgid "Application: "
msgstr "应用："

#: CheckDuplicateGestures.py:170
msgid ""
"Input gestures dialog opened. Navigate with arrow keys to see Add and Remove "
"buttons."
msgstr "按键与手势对话框已打开。使用光标键导航后可查看添加和移除按钮。"

#: CheckDuplicateGestures.py:176
msgid "Failed to open Input Gestures dialog"
msgstr "无法打开“按键与手势”对话框"

#: mygesturesManagement.py:38
msgid "My Gestures Management"
msgstr "管理我的手势"

#: mygesturesManagement.py:50
msgid "Clean up gestures for uninstalled addons from gestures.ini:"
msgstr "从 gestures.ini 中清理已卸载插件的手势："

#: mygesturesManagement.py:56
msgid "Addon name:"
msgstr "插件名称："

#: mygesturesManagement.py:79
msgid "&Remove addon"
msgstr "删除插件(&R)"

#: mygesturesManagement.py:81
msgid "C&lear All"
msgstr "全部清除(&L)"

#: mygesturesManagement.py:202
msgid "&Remove Selected"
msgstr "删除所选(&R)"

#: mygesturesManagement.py:247
msgid ""
"Remove this custom gesture for addon '{}'?\n"
"\n"
"Gesture: {}\n"
"Function: {}"
msgstr ""
"是否删除 {} 插件的自定义手势？\n"
"手势： {}\n"
"功能：{}"

#: mygesturesManagement.py:249 mygesturesManagement.py:312
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: mygesturesManagement.py:261 mygesturesManagement.py:330
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: mygesturesManagement.py:265
msgid "Failed to remove gesture from configuration."
msgstr "未能从配置中删除手势。"

#: mygesturesManagement.py:268
msgid "Failed to remove gesture."
msgstr "删除手势失败。"

#: mygesturesManagement.py:293
msgid "Remove all {} custom gestures for addon '{}'?"
msgstr "是否删除 {} 插件的所有 {} 个自定义手势？"

#: mygesturesManagement.py:309
msgid "Remove all {} custom gestures from {} addons?"
msgstr "是否从 {} 个插件中删除所有 {} 个自定义手势？"

#: mygesturesManagement.py:324
msgid "No addon gestures to clear."
msgstr "没有要清除的插件手势。"

#: mygesturesManagement.py:334
msgid "Failed to clear gestures from configuration."
msgstr "无法从配置中清除手势。"

#: mygesturesManagement.py:337
msgid "Error during mass deletion."
msgstr "批量删除时出错。"

#~ msgid ""
#~ "Select a duplicate gesture and use the buttons or context menu to manage "
#~ "it."
#~ msgstr "选择一个重复的手势，使用按钮或上下文菜单对其进行管理。"

#~ msgid "Found {} duplicate gestures"
#~ msgstr "找到 {} 个重复的手势"

#~ msgid "Duplicate gestures:"
#~ msgstr "重复的手势："

#~ msgid ""
#~ "Note: Gestures are checked from all contexts (global and application-"
#~ "specific)."
#~ msgstr "注意：从所有上下文（全局和特定应用）检查手势。"

#~ msgid "&Delete Gesture"
#~ msgstr "删除手势(&D)"

#~ msgid "No duplicate gestures found"
#~ msgstr "未找到重复的手势"

#~ msgid ""
#~ "Are you sure you want to delete the gesture '{gesture}' for the function "
#~ "'{function}' in context '{context}'?"
#~ msgstr ""
#~ "您确定要删除在上下文“{context}”中为功能“{function}”设置的手"
#~ "势“{gesture}”吗？"

#~ msgid "Gesture '{gesture}' deleted successfully."
#~ msgstr "手势 \"{gesture}\" 删除成功。"

#~ msgid ""
#~ "Error: Cannot delete the gesture. (May be a non-customizable default "
#~ "gesture)"
#~ msgstr "错误：无法删除手势。（可能是不可自定义的默认手势）"

#~ msgid ""
#~ "Cannot open Input Gestures dialog. NVDA's Input Gestures dialog module is "
#~ "missing."
#~ msgstr "无法打开“按键与手势”对话框。NVDA 的按键与手势对话框模块缺失。"

#~ msgid "Check for duplicate input gestures"
#~ msgstr "检查重复的按键或手势"

#~ msgid "Error checking for duplicate gestures"
#~ msgstr "检查重复手势时出错"
